#### Список использованных технологий
NPM Пакеты : browser-sync, gulp, gulp-clean, gulp-clean-css, gulp-concat, gulp-imagemin, gulp-js-minify, gulp-sass, gulp-uglify
#### Состав участников проекта
Ясинский Егор и Завадин Даниил
#### Какие задачи выполнял кто из участников
Ясинский Егор : секции Revolutionary Editor, Here Is What You Get, Subscription Pricing и адапитв к ним 

Завадин Даниил : Навбар, перый блок (Fork App), секцию People Are Talking About Fork и адаптив к ним